夏薩特如果去廁所 靴里拉都跟住佢架喇😂

😂

跟尾狗

呢個好笑

丘仔😂

夏薩特=大師兄
靴里拉=外賣仔

一傳完個波 即刻拉返世3

一字記之曰 鎖

轉貼

外賣仔有助攻

半場摩佬見到兩張圖唔100%一樣
會唔會屌柒靴里拉mark 唔實

Eden Hazard and Pedro in the first half vs. Man Utd:

0 crosses completed
0 take-ons completed
0 chances created
0 shots

拳腳方面 你點練都唔係大師兄既對手😬

半場靴里拉會唔會入車仔更衣室
mark實夏薩特

Ander Herrera's first half by numbers vs. Chelsea:

100% aerial duels won
24 passes
3 fouls
2 tackles won
2 interceptions
1 assist

當年摩佬都係咁叫艾辛跟死謝拉特😂

我有無睇錯呀？
大師兄中左拳wo

不如唔好叫靴里拉，索性叫吊靴鬼

大師兄做乜唔Mark住外賣仔呀！！

外賣仔

跟到一助攻一入球，夏世三

大師兄又中一腳！

吊靴里拉

夏薩特 有冇一入波一助攻呀 ?

無就唔係跟尾狗啦

無
但佢又真係成場跟住佢喎

Ibra出黎角球旗

狗你老母臭化梅毒閪咩

外賣仔跟住世三去廁所 世三會唔會連屎都咇唔出

喺廁格出面等佢

大師兄應該唔會服豬

手牽手去廁所😚